有時高帽戴上去又幾開心嘅

老細介紹我俾佢外國拍檔
he is a really smart guy @+$#&......
知道係客氣說話
但係都少少開心

道理我都明
慶幸下

綠帽戴上去仲開心呀
唔信 你試下先

A字一齊屌

好似H好d
唔想同男人錫

帖主真係好養，咁易氹